呢份「倡議型媒體」五歲大壽無人講？

香港01 五年前聲稱要做「倡議型媒體」。
五年過去，已經成功成為「和議型媒體」。

覆巢之下、兔死狗烹，我怕你過唔到出年。特登出Po賀一賀你。